有無音樂高手係自學五級樂理？

小弟五級結他，想考五級樂理再上八級，有無巴絲成功自學樂理，又合格？

無人自學

五級嚟講我小四考 大個左自學應該唔難